tvb新聞都無得幫大陸狗兜，狂報其他國家點封去大陸嘅航班

大陸狗，神憎鬼厭！

唔報最好，日日唱好大灣區幾好幾好先係。油塘跳樓單野有無報過

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

關西事咩

仆街電視城幾時搬返支那？

Dklm 咩新聞台次次播嘅都係啲人點樣搶口罩
本身有個女人搶到小童口罩講咗句林鄭月娥你做乜野（搞到全城要瘋搶口罩）
一入新聞報道cut埋就唔撚播

利申 屋企老豆老母藍到pk淨係睇cctvb 我聽咗呢段新聞重複播咗一日